「突發」 聽日落雨照出蛇頭話加多$300

蛇頭話聽日落雨驚少人出，話加多3舊比我地，各位手足記得聽日收齊數先好起步

推

大家記得點齊數呀

頭先好似講跟加2000噢！你食水咁深！

屌你聯絡方法呢

喂師兄，你邊個蛇頭？ 我呢邊有廿幾個，轉去你度得唔得

我都想JOIN啊.....點收錢先?

好多蛇頭，聯絡方法自己搵啦，費事比班黃屍搵到料話我地收錢做野！

有冇搞錯呀！ 你地個個都加得多過我

推！ 各位手足聽日加得少過5舊唔好起步！

手足要企硬，唔好比d仆街蛇頭食咁深！

推！

企硬！ 起碼要加多5舊先行！

大家唔好做爛市！

唔好亂傳啦 一早講左落雨照出加600 唔擔遮淋雨加1000

有冇咁多呀師兄？ 你咩字頭

聽日想一齊去既留tg 係下面，我搵蛇頭contact 你

500喎，再加去酒樓包晚飯

又華潤coupon?

上次我地屌晒鬼，今次拍晒心口話現兜兜喎

屌，佢冇講，即刻問下先

我都要跟你
我呢邊400個+晚宴咋

各位手足唔好中伏收coupon , 今次話明係現兜兜！

想去, tg:Lihkgjai

咁少錢

Add左你，仲有冇朋友介紹

老老豆豆 呢次係咪又整疊coupon
上次都未用得哂又整多疊

食水深左

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

留名 想賺奶粉錢

我想join
tg: noviolencelovepeace721

thanks

[member ]香討 話加400先啱數喎[/member]

我呢面$3888

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

[member]明明上次加5舊，今次加3舊？[/ member]

琴晚大埔都1500一個 你加300?

咁勁嘅 藍絲派2次都落雨 好心去乾旱地區造福人群啦 係到搞亂曬個香港

屌，戈日冇野做，可以接job嗎？

收唔齊數既 肯定係個蛇落左格

1800 現價

我唔想要華潤現金券
可唔可以折現

認真我收左錢唔撚行 佢奈唔奈得我何 佢都冇可能公開告9我

屌我呢邊話加廿蚊 但仲要我請唱k

屌你吖 $300!

巴打跟邊個蛇頭?可唔可以介紹下
我得1700, 不過包2餐+宵夜

痴撚線，樓主個蛇頭仆街到丫，淋病左3舊水都唔夠睇醫生

收到
留TG

咪出去幫人加人數啦

想去 求pm

屌啦媽 無3000都唔做

屌我邊得1500 +免費的士

fat fat la

7.21見

我依到出到4000喎不過要行頭 唔擔遮淋雨 同埋見到著黑衫後生仔就打老闆話警察會扮睇唔到

好撚重本

癡線 到我得返500蚊
都係唔去喇

喂 有錢末梗係拎左先

舉牌係咪加$400 係我就帶埋個牌去

收左錢先，no money , no walk

正，有錢提升裝備

喂屌
我個蛇頭俾得200我點算

收到風露點再加六舊

加埋免費吊自由西先去

收皮啦我上香討都唔只咁啦
垃圾燈

我跟正義佢地都冇出咁多

小心蛇頭食夾棍
要宣揚比親戚朋友知

佢話遊行完，最後先俾。

上次就俾咗先行，但好多人中途走咗，今次佢哋醒咗，無得早走。

露埋六舊腹肌加多千六

真心窮 邊度有得去

上次派coupon 比我地屌到淋呀！ 今次講明一開波會比左先！

不過唔好講錢先，咁多位手足上次去完食左幾多條女？
好多新移民師奶勁索勁姣，我食左兩件，佢地老豆打份牛工日日勁夜先番屋企，佢地個女係隔離房訓覺，我係另一間房屌到佢老母吖吖聲

班新移民師奶真係好淫

又有爭執

我無野講

好多戰線

我收到風係1千百佳現金卷加多 800惠康現金卷 藍絲老友記得唔好比人食人頭呀

好天的話 我不去了
熱到中暑

爬上獅子山舉旗撐警 + $5000

上次收現金卷
蛇頭話加多$500

痴線淋病咗多多錢都唔夠呀

我果個話唔去會罰錢 比人拉番大陸

今次係邊間超市禮券？

我蛇頭話加450 wo，你pm我啦，有錢齊齊搵

你地唔怕俾人cap圖作文?

痴線 我個個話加200咋喎

食屎比人呃

先過數，後出

屌你啊 得300？我呢邊話送個核彈比我喎

聽日最好黑雨，音響都壞埋

收到WIND唔擔遮+1K

大家企硬！唔好俾蛇頭食我地咁多水

係咪又出coupon

唔係後日咩

我收到料
有雨就加三百
黃雨就加六百

屌
啱啱收到消息話上面唔想我地拎遮呀!!

大家聽日記得拎黃遮，上邊話要搞到好似班黃屍都黎支持咁，自備黃遮+$200

先5舊咁少？500淨企咋
行一行最少800
行晒最少要3000啦

黃雨加300
黑雨加1000

巴打same

落雨記得擔黃傘

畀乞兒都五百

吓 我哥到先得舊半 仆街

有冇介紹，真心窮想搵錢